喂喂喂 阿狗追上黎LA

勁到

都唔係班霸 ，垃圾來

騎住熱狗

痴線勁到又入

魔佬摩性回歸 大家睇住最聯笑到最後啦

渣古會破入球記錄 曹巴會拎最佳球員

好熱鬧 頭五名兩三分上落

咪燈

點燈

big 5歸位